---
lang: de
title: Fachlichkeit ausbauen
---

Deutschland als internationaler Spitzenmitbewerber in Beschleunigerforschung braucht eienn Studiengang, um seine Positionen auf dem Gebiet zu verstärken.


Tempus quam pellentesque nec nam. Massa ultricies mi quis hendrerit dolor magna eget. Ultrices tincidunt arcu non sodales neque sodales. Cursus turpis massa tincidunt dui ut ornare lectus sit.
